面試太快完係咪即係肥佬

難得有個interview
七分鐘就完左
問左三條基本問題就Q&A
雖然話係first round
但係咪都fail機率高

七分鐘車錢蝕埋

已經好耐無interview
一開始hr話expect十幾分鐘左右
結果7分鐘完
我問左2條問題想延長時間咁
之後佢直接話今日時間差唔多啦如果有second round會再通知㗎啦

眼緣

同是女人何必為難女人
即刻明曬

多數女interviewer對女人係衰啲
你靚就覺得你花瓶
你樣衰就覺得你hea、唔勤力
你著短裙覺得你發妶
你著褲覺得你做乜鳩扮男人

但西裝正常都著裙
唔著正裝又話唔尊重 無誠意
明明著對高跟鞋已經痛死

岩岩果個係你? lol

99%係, 之前IN過好多份用呢啲形式IN人黎知市價,摸底

巴打應該認錯人

但咧個係類似一個program咁所以個價係standard左

黑色西裝，裙，藍色鞋

not me 得黑鞋

題外話
樓主 我想奶你對黑絲得唔得

快唔代表衰，但咁樣趕你走即係衰硬
見工忌上心，可能佢個 post 根本無開只係求其搵人見吓交差，準備之後見其他工好過啦

試過in兩個人
一個15分鐘一個大半個鐘
最後請in 15分鐘果個
我問interviewer, 佢話fg真係無咁多野傾，但真係覺得請果個適合d

男interviewer 對男人衰啲
幾年見工比人問過返工有冇比人恰
我o撚左嘴，關咩事

越唔志在，越有意外
Interview就平常心吧

用完即棄。。

突然無咁傷心 我已經儘量講多啲關個post事既野 希望有好結果

佢係咪想睇下你好唔好恰
好恰就可以俾曬啲野你做佢就可以扮工
要合理化佢條問題只可以話睇下你應變好唔好掛
係香港打工好慘

下次女人interviewer 即刻掉頭走啦

而家大部分HR都係女人 head都好多係

所以我咁快過關
見一份就搞掂

係